醫護做錯野: 即時搵到邊個。狗賊做錯野: 你同投訴狗賊課講。淨係呢樣已經夠罷工反鳩佢啦

我都未計狗賊而家無number同投訴狗賊課全部都係屌你老味自己人

醫護罷工合情合理！

和你罷

狗賊

無number狗賊

駁唔到

國際戰線：求國際封鎖香港

罷工 罷工 罷工